點解仲有人食殺你亞，加料老鼠頭喎

間野出名污糟，又唔係平又細碟，d杯碟油淋淋比狗食

香港人食💩都食得特別開心啦

正常杯碟過洗碗機之後係唔會有油
莎莉亞應該係就咁浸一浸水就算鳩數
人工同工作質素掛鉤

樓下開左間 勁多新移民食

大陸人食開屎
大陸果邊又地溝油又假奶粉
落到香港，個杯有油好小事

無計啦，窮呀

係大監獄有老鼠食
算好嫁啦

就係因為平先多人食
仲有咩餐廳平過佢

以前做過酒樓廚房 有D用具好耐無用 一打開
幾10隻曱甴沖出黎咪又係咁
不過出餐前望一望先係真既
呃到自己都要呃到人
少少門面功夫都唔做下 仲點幫你兜

殺你阿係過完機都咁撚污糟 本身兜野就係污糟 但無時間過多兩轉
四十幾蚊要做曬廚房樓面洗碗 係咁上下

污糟到癲
全間店勁油
碗碟檯無洗過抹過咁
係平但不了

仲污糟過普通茶記，比狗食